最鐘意柯南邊首歌?

最鐘意最早期既謎, 經典又入腦

星のかがやきよ

運命のルーレット廻して

春之歌

謎 +1

哪啦 罅拿la啦砬喇

淨係識呢首...

爱はいつも
變番新一同蘭食飯果陣因爲一件案而錯失同佢表白既機會 同埋 345集果陣蘭救灰原果陣貝爾摩德諗起蘭同新一救起想殺佢地既自己
睇到都好感動 bgm版都好好聽

zard

君と约束した优しいあの场所まで

zard+倉木麻衣全部

倉木麻衣

雲に乗って

君の涙にこんなに恋してる

Step by Step 冇人like

agger

everlasting

記到歌詞

回到少女時代 Zard

destiny(宿命)－松橋未樹

ZARD果啲唔講

呢首我覺得最正

最記得呢首

Secret of my heart